★【買like工廠曝光】300手機僅連接2部電腦 即可全自動讚好及留言

據片段所見，電話屏幕畫面不斷轉換，登入不同微信帳戶，對指定帖文按讚。Artem Zhdanov指，片段中手提電話為特定微信帳號推高讚好、留言數目及瀏覽量。

兩部電腦控制數百電話

「派like工廠」內每部電話均以線路連接電腦，最終單靠兩部電腦便可控制數百部手提電話。Artem Zhdanov又補充指，片段中的「派like工廠」已屬小型，另有大型「派like工廠」有逾萬部手提電話一同運作。

淘寶平售讚好分享服務

記者翻查淘寶網，不少賣家出售在facebook、Instagram、微信朋友圈及Twitter「讚好」及「轉發」服務。部份賣家標明「精準香港、台灣用戶」、「圖片讚、留言讚」；更稱「粉絲質量超高，超穩定」。這些服務價錢亦相當便宜，最平的Twitter讚好索價8元（人民幣，下同）100個，Instagram讚好則訂價15元1,000個，而讚好Facebook專頁則為10元50個。

除此之外，亦有賣家將Facebook讚好及分享的用家分門別類，中東人讚好Facebook專頁需50元500個，而「真人老外分享貼文」則訂價70元100個。